[品蠔]召喚連登所有鍾意食生蠔既面孔

自從去過日本食過靚蠔就愛上左生蠔
附上肥蠔兩隻

放入個口度浪下浪下，
一咬落去咇曬D汁出黎，個刻先知咩叫鮮嫰多汁

再啜埋殼入面咸咸地既海水，
合埋眼個陣成個人就好似係海入面咁

最後再飲返啖生啤，人生一大樂事

其實我講咁多廢話只係想搵同好，分享下香港有咩地方食到靚蠔

蠔 淨係個樣已經好正

要求唔高，點食最抵？

求日本餐廳地址

同問

山林道間oyster express 好撚正

紀錄：20隻

果晚：痾3次

留名學食蠔
覺得好臭，要落勁多辣椒醬先食到，點搞

無得學嫁喎天生
正如d人覺得茜臭咁

九龍城 蠔門宴好食

酒店自助餐果啲真係垃圾

香港食蠔應該係去D賣高級食材既鋪頭最抵架啦 質素又好 例如：ocean three , season wine個類鋪頭
利申：非打手

我無論魚生定蠔，都鍾意就咁食⼃⼁

做過ocean 3 有人想知再講

覺得陣味好難頂

紀錄 : 60隻

嗰晚 : 無事

但我鍾意食莞茜，基本上除左蠔同海膽之外我冇咩係覺得臭

巴打 想知

食完60隻扑野係咪勁D

比較鐘意食法國既蠔
蠔味重 海水味岩岩好 食完個口係keep到陣蠔味

每次食都唔會記得啲法文名